手足們你地因爲咩原因仲有動力活落去

如個唔係因為屋企人同埋寵物我諗我真係會重刷人生
但其實真係活得好似喪屍，做乜都無動力，細個好想成日去旅行，到咗依家突然覺得去旅行好無謂，上完天堂幾日又要再返嚟香港依個地獄，個種失落感
中學既朋友會出街會叫埋我，其實有時諗係咪根本唔當我係朋友
當玩車個班朋友叫我又唔想出，對玩車個種熱誠已經無晒，比個學牌用60kmh界我都無晒反應
唯一會出去既係高登識個班機友 好彩遇到佢地我既人生先係咁悶
鍾意既人又唔會鍾意，對愛情已經無希望，反正拍過一次就算，唔想又比人玩